鄭錦滿：理大廚房佬亦已經成功聯絡上張超雄議員 故此我相信他的人身安全能得到保障

鄭錦滿：今日我帶同「理大廚房佬」最愛的山崎麵包銅鑼燒，作最後一次探訪。

外面正在抹黑我熱血公民鄭錦滿，「四眼食人血饅頭」！就此，我表示問心無愧，亦不想再添煩添亂。

「理大廚房佬」與我溝通後，已經將本人姓名從探訪名單上剔除，轉為袁師母陳錦美；他亦已經成功聯絡上張超雄議員、黃毓民、杜汶澤喱騷、國難五金、星火同盟抗爭支援、高登討論區新聞部記者爆炸頭等等朋友，故此我相信他的人身安全能得到保障。

如無意外，本周五他會在朋友陪同下出院，感激醫護人員一直以來的包容及悉心照顧，天佑義民！好人一生平安！

註：此帖圖文經「理大廚房佬」細閱後才公佈。

香港金總終於接受網上會員申請啦

熱狗成日屌飯民 結果要靠番張超雄

個post硬係有陣酸臭味

好意思提教主

做到野就要讚

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

張超雄議員、黃毓民、杜汶澤喱騷、國難五金、星火

佢心諗有左膠，有熱普城個普，有KOL，有人血，有收錢律師

咁多連登五毛屌既對象係到唔屌，係要屌佢